兆萬地㡽TOYMART真假？

想問下係地庫最入，到底係真定假🤔
因為見佢啲野幾平🤔

啱啱先行完
但無行到最入